我覺得唔係處女嘅單身女人要人道毀滅

個處唔係留畀老公嘅都係臭雞
想像下當老公知道你唔係處
個心會幾痛

愈愛妳愈心痛

條刺會留一世

襯返佢個膜穿一世

咁離左婚死左老公果D點算呀?

我條女，乖乖女，超pure，細細粒，小小性冷感。果陣諗住終於執到個處可以結婚，點知原來係幾個月前比個mk仔呃左，仲要中出😔。而家一齊就5年，會結婚，已經慣左，無一開始咁hurt。btw到而家都未破過人處

結婚唔一定會破產呀嘛

成班男人係到討論

你咪周圍破處lo

我覺得青頭嘅單身男人要人道毀滅
如果你老婆女朋友同你做愛嘅時候發現你窿都搵錯
仲要派報紙
就算持久少少技巧都唔好
條女一直都高潮唔到
你話幾想死
唔通仲攞個閪俾你練習呀？

點解乖乖女會咁

細細粒d女通常勁淫 勁姣
通常穿梭係幾個男人之間
人大左 細細粒真係不了
又易帽 基因又差

點比mk仔呃

其實你地點好意思開口問

表白直接問
：我愛你，但係你係唔係處女，唔係就算

你自卑、自信心係零
究竟女人係咪女人
處女係咪處女
關你鬼事
八婆！收皮啦！

你去溝仔啦
一定係處
On9

咁你咪乜女都無？

點解會有你啲咁撚on9嘅人
拍拖唔屌得就嘈 屌處就覺得威
但老婆無處就話係雞 你都有份屌人啦
愛過咪搞過咪無處囉 咁撚簡單
唔搞過點知岩唔岩值唔值得結啫

好同意

唔搞過唔知啱唔啱同人結婚
你當條女係洩欲工具？

搞就洩欲工具？女仔都有性需要

你當女人係雞

傷亡比肺炎仲多

真係唔知你從我邊句分析到女人係雞

愛過咪搞過咪無處囉 咁撚簡單
愛一定要搞？你當個個都女人都係雞,一定要畀你搞呀？

無話一定要搞 不過相愛所以會搞肯搞想搞
你將成件事讀解成男搞女 女係被動 係‘畀’人搞
但事實上唔係 女都有一半主動權同需求
所以我無當女性係雞 定你覺得想搞都係雞？

簡單啲黎講 我認為女人處女膜啲問題 係撑握係自己到 只需對自己負責 而男人其實無咩資格就此說三道四 咁解

淨係對自己負責任？咁自私都有
另一半都有份用喎
你都要對人負責任

Cls 咁男人條j又要負上咩責任啊？ 對未來唔知存唔存在嘅人負？信仰咩 點叫負先 破左就唔負？ 自私 佢有咩損失啊？

個身體係自己 條仔唔中意條女唔係處 咁咪唔好一齊囉
另外 女人扑野係舒服過男人 你班男人就成日營造女人扑野係蝕底比男人咁
如果女人三十歲 即係三十年都冇得扑野？

如果一開始 條女出軌同左第二個扑 你岩
如果條女淨係同男朋友扑 撚知未來會同邊個一齊咩

女bb一出世就死得了

即係就算係處
比你屌完之後分手
就要死?

樓主 係呀 非處就要人道毁滅
咁由你做起啦 你依家出街去毁滅非處女
唔好齋講唔做正狗閪

係

唔知未來同邊個一齊咪唔好輕易畀人囉
咁撚簡單都唔識，你個腦係咪有缺陷

男人條J冇處男膜
唔會有損失

去梗啦等你咩傻閪

扑野一個人就做到？
當時係正式既男女朋友關係呀on9
都係個句 扑野係男女都爽 點解靜係女人有責任

記得post上黎呀

因為女人有處女膜，男人冇處男膜囉傻閪

做咗一定要POST上嚟交代呀
你當呢度FACEBOOK定Instagram

因為佢有處女情意結掛

咁條撚樣咪同處一齊囉 其他女關佢撚事咩

你搵塊處女膜結婚就算啦 唔好搞其他女仔

不過我覺得好似你咁諗野既人
切左條鳩會比較好 冇咁多煩惱

我就係個個女人都要搞

其實個邏輯好奇怪
想要處嘅原因一方面其實係想個女仔潔身自愛
另一方面係想自己係對方嘅第一次，覺得係佢嘅最愛
但其實只要個女仔真心愛你同本身唔係濫交
就問題唔大啦

利申處 未搵到一個想俾嘅人
都想男方最好係處 唔介意技巧唔好
大不了一齊進步 不過邊有咁易

我破完其他女仔嘅處就唔要佢哋

好仆街

有幾仆街
供應需求定律

你條撚係咪一個閪都未插過先？
你啲精除咗夢遺之後有冇射過出黎先？

唔係嘅你只係一隻厹。
係嘅只係一個連打飛機都唔敢嘅獨撚，你生存毫無意義。
拜托中武漢肺炎再入轉狗屋先死丫唔該。

係咪講錯先，睇你個樣都似臭雞

你有能力攪到至算啦。
咪又係飛機都唔敢打嘅獨精。

齋講做唔到。

廢物

特登用綠色祝你呢世有女都戴帽。

仲有，開人罐頭唔係咩風光嘅事，隊落個閪度拉返出黎有血同衝紅燈無分別。淨攪處女只係代表你唔撚識扑嘢，有撚唔識用。

搞本身係冇問題
但你話唔搞過唔知啱唔啱，即係你用搞黎做準則揀老婆
唔比搞，搞過唔啱就唔適合，咁咪代表你搵緊搞野對象，呢啲就叫洩欲工具

你話唔搞唔知啱唔唔結婚，咁唔搞就唔會揀佢
咁同一定要搞有乜分別？
講到條女可以有幾自主，但根本唔係你關心嘅方面

條女係處唔係享受破處個刻，係條女由始至終只同你做過
你同佢一齊慢慢享受性愛，呢種唔係碌尻嘅享受，係情感

如果你係關心碌尻舒唔舒服就緊係唔搵處啦

好多人上網先敢講
現實唔會敢講
利申Ex非處 現任處
完全明白依個心路歷程

你嘅經歷真係唔係人人有
如果比你揀，你覺得第一個就同現任一齊，定係都係同個非處一齊後再同現任一齊？

係咪因佢？張偉杰

巴打，多謝你幫我屌醒佢

下 舉個其中一個扑野嘅原因 就話到我將 一定要搞野先揀佢 套入所有女性
無攻擊守身到結婚嘅女人 佢自己想守無問題 但另一類女性 會婚前扑野嘅女人 先係我同埋個po 討論緊嘅對象

婚又未結咁又扑什麼

的確經歷令你明白，
但同時你自己唔係處會唔會令你可惜？

你意思係唔搞過都可以知道值唔值得結？

因人而異啊 係都要我代表全世界 有病?

你係男既 以後都用唔撚到條撚
你係女既 破處後單身就自行人道毁滅自己

係人都知所有推論一定有例外，即係所謂代表唔到全世界
我地講嘅係個判斷合唔合理，如果你要嘅係個結果準唔準，咁就唔需要討論，每個問題只需要等件事過左再睇個結果

所以我得合理囉
扑野係結婚前其中一個重要嘅考慮因素 同 相愛過程同伴侶享受性愛都係好個合理 男女都唔應該罪過